其實大家知唔知咩叫deadline

deadline即係死線呀
係真係要有明顯嘅進一步行動呀
仲喺度講咩等23號/71遊行
最撚廢就係咩等下一屆投票
人哋識dq 又有分組點票 功能組別 基本上建制都未必一定會輸
何況去到下一屆之前已經乜都過曬啦
咁set deadline嚟把撚呀
可以瘋狂延期嘅deadline仲叫唔叫deadline？

仲有唔好喺度講埋啲咩掟紙飛機 寫訴求
作用仲廢撚過連儂牆
政府根本wfc

仲有人鏈唔反抗畀狗推撞
發夢班義士如果真係要喺前面聽你班友講唔反抗
最後畀狗塔曬返去 到時唔用警棍兜頭扑
就咁拉都拉散你啦
係吸引到國際注視呀
但係義士係畀你哋當死士咁用㗎咩
何況班狗冇人性嘅事實國際間唔知咩？ 做多幾多次都係一樣

乜嘢叫行動升級呀？
搞埋啲嘢仲廢過612咁有乜用
唔好喺度政治潔癖拎光環啦

見到啲人喺度拖拖拖就嬲
set條deadline 同冇set deadline係冇分別
咁政府仲驚條撚咩

求幫推

推

咁唔係可以點

去到71咩民氣都拖到冇晒啦
呢幾日已經俾咗時間政府回應
再拖咩都唔駛做

有無邊個公海group傾緊攻邊度

其實無個可行嘅目標 大家都會頹

連登好似有講立法會？

左膠:你比人扑又唔係我,今天我又好和平

最撚嬲真係掟紙飛機同埋喺鏡頭前面喊
我哋冇時間再吸國際注視
民意都開始流失緊 有啲人仲直情放棄 諗住就咁算
而家要嘅係不成功便成仁嘅心 呢個先係deadline嘅用意

push

up